陰部性交一問

如何在天氣很凍同沒足夠的熱水情況下的浴室進行陰部性交

肛

先準備兩杯熱水
然後做足熱身運動
一人射咗一次之後
一人一杯熱水洗賓州

賓周點火再插

把兩片陰放入多士爐三分鐘(備用

然後剪下三分之二陰毛(生火取暖

再將陰莖放進焗爐以180度焗十分鐘

最後用預熱的陰莖放進陰道搞拌直至閪水流出即可進行陰道性交

你有冇常識架？